免費送 電繪畫版 有心畫電繪既巴絲來吧！

呢個用左3年幾左右，唔係成日用，70%新
有筆有筆芯跟埋，隻安裝碟都有
因為唔習慣要望電腦mon又要對準個板黎畫
存左好耐錢買到個液晶繪圖板，
咁呢個入門級既板可以安心上路啦!

呢啲濕鳩2手野賣出去，實賣唔出，掉左又浪費
所以想送比有心畫電繪既巴絲

可以既話聽日樂富4:30左右送出
只限樂富

可留底email聯絡

想要 不過430上緊堂 無緣

聽日黎拎ok?

有興趣
Tg Peiwest26

電郵係

oslooo at gmail com

Wa 賣點會冇人要，可惜唔係香港

我聽日430黎到樂富拎阿
Btw 我讀緊art好需要繪圖版

ok 送比你

係咪CTL480，我都用緊
真係好好用